可唔可以唔好再叫支那做祖國

真係好嘔心

建設香港158年嘅係英國
23年嚟支那剩係識破壞
憑咩受得起一聲祖國

蛆國

支国

呢個貼切

正確

黃絲根本就自認中國人

民主淪陷

其實蛆國定蝗國好d？

叫某国

食字型咪蛆國囉
貼切嚟講咪蝗國 或者可以試吓叫曱氏蝗朝

叫垃圾支那點都貼切過你嗰兩個

咁俾面

又係，各有各好

帝制

垃圾算好啦，侮辱咗垃圾

邊有人叫鄰國做祖國
咪睇咁多CCTVB

我就叫支那祖國吹咩

18樓

你係支那人？

假膠勿認真

無叫錯喎
Joe Biden嘅國家，叫Joe國有咩問題

吓點算

我諗今時今日除左藍絲,冇正常人會叫中國係祖國

別要蛆 天命最高

祖國不嬲都係英國

唔太肯定黃絲係咪全部泛粉

支那是你祖國

我家中隻旺財之後送佢返祖國結果俾人食埋

聽到呢人叫上面做阿爺我就把幾火

唔咁講連立法會都入唔到
見到本土派幾慘烈啦

如果為左入立法會可以放棄政治立場，咁不如直接認自己係為份人工，入埋民建聯啦好嗎？

咁咪民建聯繼續take control
你係永遠贏唔到香港翻嚟
除非你有能力軍事政變

但係你又稱呼支國做「上面」噃

放棄左立場一樣冇得入議會
你覺得俾你入左議會可以take到咩control?

方位係上面嘛
唔係關係上下果隻

香港係得一個偉大祖國

都唔撚明仲有人會叫支那做大陸內地

阿祖國
Joe Country

Joe國

+1

前几天正好为中国爱国歌曲《我和我的祖国》做了一个全新版，用满中双语演唱，歌词里唱到”连侬墙被战狼拆毁“，背景中有港人举着美国国旗上街的照片，整个视频有五处与香港有关，所以你可以猜到这首歌被我改成了什么样儿。

我并不认为中国是自己的祖国，这不是因为中国不民主，而是因为它本来就不是。我精通中国话、熟悉中国文化、拿着中国护照，但这并不意味着我就是炎黄子孙。所以，这首歌在某种程度上也算是为他人作嫁衣裳。

我祖國係大英

祖國只有一個 就係英國

泛狗真係賤種嚟

我都係叫開支那架喎

我祖國係英國喎

支那蛆蝈